關於武力攻台的辦法和以往歷史part 1〈蕭若元@理論蕭析〉

留意05:44,蕭生後面發生左D野

關於武力攻台的辦法和以往歷史part 2〈蕭若元@理論蕭析〉